(中國)新移民沽星堤 九年蝕270萬

(中國)新移民沽星堤 九年蝕270萬
更新時間 (HKT):02:20 0704

屯門掃管笏星堤剛錄一宗特色戶蝕讓，(中國)業主持貨九年蝕約270萬元。

【本報訊】(中國)國安法公佈後，二手樓市錄多宗低價及蝕讓成交個案；屯門掃管笏剛錄一宗特色戶蝕讓，(中國)業主持貨九年蝕約270萬元。

土地註冊處資料顯示，星堤2座複式戶，實用1,577方呎，剛登記以1,655萬元連車位易手，呎價10,495元。單位由寶山有限公司持有，(中國)董事身份證為R字頭，據知代表(中國)新來港人士，2011年向新地（016）以1,772.3萬元買入單位，翌年花70萬元購入一個車位，總金額1,842.3萬元。今次沽貨賬面損手187.3萬元，連使費料蝕約270萬元。同區樓價向來跑輸大市，滿名山最新一宗二手成交為滿庭7座低層C室，業主2016年買入價686萬元，剛以698萬元沽，四年僅升值1.8%。

雲峰大廈反價成交

代理指，北角半山雲峰大廈B2座中層，實用1,650方呎，業主開價3,680萬元，及後兩度反價共120萬元，成功以3,800萬元沽，呎價23,030元，屬市價。

消息指，跑馬地禮頓山2座中層B室，實用1,240方呎三房戶，享馬場景，剛以5,500萬元沽，呎價44,355元；原業主2000年買入價約1,334萬元，20年升值三倍，賬面賺逾4,100萬元。

呢班冚家剷黎

走資洗黑錢咋？

掃管笏個位置咁撚閪炒燶都相當合理啊

270萬住咗9年， 計返每個月只係2萬5, 抵住

依家唔沽 唔通等國安捉咩

話唔定有BNO既，九七年前扺港既大陸人！

如果只買不住呢？

蝕咁少

抵L死！

老老實實
中國人都蝕住放係一個好大嘅signal

支那人放貨港豬接貨

新移民攞咗特區護照唸住condom香港搞移民定唸住趁動盪搬九龍/港島
前幾年攞住香港身分喺大陸招搖撞騙
交3球學費算係咁啦

會唔會中國人都聞到味香港會出事而走佬

呢啲人先會係第一沽壓，再黎就係個啲黎香港乜乜鄉會個類，樓市動向睇港豬根本戇鳩。

可能放租唔只2萬5呢， 複式單位黎wor

BNO要香港出世先申請到

臨近九七前，大既1996年排晒大隊，可申請歸化英籍。

黃衫果個簡直葉問上身